[法律人入]點樣可以告得入689?

梁振英用了公函信紙
下款稱謂語不是用「香港市民」，而是用「前行政長官、全國政協副主席」

有冇方法告9佢濫權？
程序係點?

無

完

香港無法治

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

點解會冇?
佢向學校&校董，甚至教育局告人就得，
我哋告唔到佢?

求法律人解答~~